點解唐家霸王槍最後會重返兵器排行榜第一位？

明明一開始就講小李老母飛刀排第一

小李老母Ham左啦